健身人士著衫真係好難好睇

有時想著韓仔style鬆身少少但係個胸都一定會凸出黎
其實做gym淨係操背同膊都夠

我好你少少
胸冇凸肚凸

GYM 撚係著背心短褲先好睇

或者唔著